關於廣告問題

宜家app入面啲廣告越嚟越多令人尷尬嘅廣告，之前就hktv嘅女性內衣褲，宜家多咗個亞洲交友網，俾人睇到呢啲廣告好易令人誤會
admin可唔可以控制下廣告來源同內容?